喺條街一路行一路食煙嘅人入一入嚟唔該。。。

首先我屌你老母呀係條街一路行一路食係咪覺得自己好型呀？知唔知自己好撚臭？ 你一路行啲煙灰就一路飄
其次你唔知你側邊啲人會唔會有哮喘或者肺功能唔好， 你隨時誤殺一個人呀屌你老母
最後 你要食就行開啲啦，迫人食二手煙我屌你老母咩， 啲煙味仲要黐曬落我件衫度， 搞到我今日畀媽咪打

戒煙啦死垃圾

邊條垃圾偷偷地負皮

簡直同啲廢老冇分別

火車頭=食屎狗

答人啦，係唔係覺得自己好型啫食食食

祝火車頭男既陽痿甩頭髮地中海
女既爛面，老公包二奶

觀塘特別多啲廢中廢老係條街食煙
果度本身人多路窄 但就日日都見到有人邊行邊食
係佢後面啲人全部幫手食哂二手煙
以前住九龍灣根本就無呢啲咁既仆街

agger 等巴士都食

唔敢出聲呀

又有條垃圾係條街食

又見到

Agger!真係好撚乞人憎
between ，巴打屋企是咪有家暴

媽咪打人好痛

講真我完全唔介意食煙
但唔該企定定打邊爐都唔好做火車頭啦

垃圾煙剷 食親煙都唔會好人得好邊

比左錢交左稅喎，叫政府整吸煙室囉

多數啲廢柴現實生活中無能力減壓先咁食煙 好撚廢

大撚哂咩on9自私精

祝煙剷生仔爛jer生女爛閪

煙剷狗我屌你老母

煙鏟無撚腦係真 快啲死全家

咁我識朋友係煙剷但起碼佢唔會一路行一路食
佢會企埋一二邊

成日扭波咁避佢地d煙

最慘係避都冇得避

agger

煙剷好撚廢

關我撚事咩 總之煙剷生仔爛jer生女爛閪 再嘈你都爛埋一份

又用納稅人既錢起埋啲只會比有肺癌既人用 收嗲啦 煙剷陽痿狗

收皮啦我比足煙稅架
一包成30蚊呀 我唔撚慘架？
街都唔比食 咁係邊到食呀

死去下水渠裏面食囉 屌你老母

慘就咪撚食囉 又要食又要叫春 冇撚用既垃圾

死返你屋企食 大家齊齊有肺癌唔好咩？

犯法架咩

唔好

屌 講撚到個政府迫你食咁 講撚到唔食煙就要幫689含鳩咁

其實食煙好撚慘
每日固定無120蚊 又要比食環捉又要比控煙捉 都唔知犯左咩法 唔食又唔得 個人會好煩燥
個心蘿蘿亂 尤其唔敢搭長途機 真係好想買電子煙戒左食煙

咪係

暫時唔犯法唔代表將來唔犯法 屌你老母垃圾煙剷 祝你全家生肺癌 生仔生生下甩左條jer 生女爛閪 閪有煙味

慘到咁，不如出公海自殺啦

慘你老母 慘乜鳩呀屌你老母
慘咪唔好食囉廢閪 迫你食咩依家？屌你老母學人講慘 笑撚死

合法 又有交稅 仲要已經立左例室內唔比食
宜家連街都唔比食不如學納粹整難民營啦

上面有條友話慘 建議專家研究下食煙同腦癌有冇關係
食煙食撚到弱智咁 好撚廢

你宜家屌人食煙唔犯法唔代表將來唔犯法 屌你老母垃圾非煙剷 祝你全家生肺癌 生仔生生下甩左條jer 生女爛閪 閪有煙味

Agger!

收嗲啦 咁撚樣叫慘 慘撚得過唔撚想吸二手煙個啲因為你啲仆街局住吸？

慘？邊撚到慘 睇過

屌火車頭老母

老母生肺癌 老豆陽痿爛腳

專家：有，請自殺

老母做雞比人屌

成班垃圾講慘 笑撚死人

政府納煙稅既錢預埋比你班人架，你吸二手煙係慘但我地吸煙人士已經比左錢咁做，政府都容許

4 負皮

放佢入密室 日日點煙幫佢慢性自殺

搞到我出街都要帶防毒面具

收嗲啦自私撚 政府冇預錢比我地吸二手煙 你咁樣叫慘？ 政府容許就做到盡？自私狗

政府容許中央介入 人大釋法個陣你有冇出過咁大聲？

自私精

政府收完煙稅都有用返喺你地度，又要屌吸二手煙又要用吸煙人士納稅既錢，邊個自私

煙剷廢撚到 唔識解決問題 走去食煙 垃圾 eq iq零 抗壓能力係零

全世界都比吸煙，係普世價值，唔關港共政府事喎

你迫我哋用

有用返我地到？睇過 邊到用呀？有冇例子呀？

上黎講有撚用咩
咁大怨氣咪去屌柒啲阿叔囉
又唔夠膽
垃撚圾
行住黎屌 冇撚用

火車頭落地獄

仲廢過咋廢老

屌 講到食煙普世價值 你食煙食撚到腦生癌？on撚9 普世價值係叫人戎煙呀垃圾 幾歲呀 講野成個白痴仔咁

我搵到例子你係咪以後唔屌人食煙呀？

屌唔撚少 唔好比我見到你 你收硬皮 垃圾煙剷食撚到爛腳企都企唔穩就挑人機

食煙嗰啲人講到自己成個受害者咁

兩樣野有衝突架？原來普世價值係叫人戒煙就等於普世價值唔比人食煙？
我宜家只係講緊普世價值係比食煙，有乜問題

好撚on9 唔係你地班煙剷會呢啲錢？呢啲錢想用？就算搵到例子咁點？改變唔到你自私呢個事實

咁撚樣啊

好撚廢 食煙個時又話咩我都唔想要減壓 到依家 講撚到自己比左錢係受害者咁 由頭到尾淨係識叫春 冇乜用

即係有用啦撚樣，你唔撚用我地納稅既錢先好屌啦，又要做雞又要貞節牌坊

呢個po啲人屌撚埋自己祖宗
純粹係到發癲
做咩姐
俾啲阿叔屌返轉頭上連登發惡啊

你喺度叫緊春喎柒頭，周街都有人食煙，仲唔落街屌人食煙？鍵盤戰士

你鐘意點講咪點講囉on9仔 成個弱智仔咁 懷疑你腦生癌 睇下醫生啦

屌得好，巴打我撐你

你唔撚食咪冇人用囉， 講到人哋搶你錢咁

幾撚時用到？例子呢屌你老母 我可以話我一個仙都冇撚用過 收收皮先啦煙剷狗

又做受害者

講撚到人地要感激你交左煙稅咁 屌你老母多謝你為香港庫房出左一分力

我無屌過你地用我地吸煙人士既錢，只係想講你地無資格屌我地，唔好懶清高

你做得煙剷就唔撚好話自己慘啦，條路自己揀，又要講到人地逼你食咁，咁慘咪戒煙囉

如果凌晨做火車頭呢
周圍幾乎無人
大家點睇

講野掉撚轉哂因果 倒果為因 果然食煙會弱智 遲下腦生癌

非黑即白咪你e d撚樣囉，無人叫你感激，叫你唔好係又屌唔係又屌

到時喺醫院瞓住喺度帶氧氣罩咪問咩事㖭呀

破壞空氣質素你賠？係咪你搞撚返掂先 你呢個係冇咁仆街 但食煙個啲都仆街架啦 屌你老母

洗撚同佢地講咩巴打
佢地都係係到發下惡姐
你慌死佢地夠膽屌咩
呢到就惡啊
出撚到去咪又
唔係講撚到自己食煙冇問題
但佢地根撚本唔明
口同鼻講
巴打慳返啖氣啦

On撚9 你二手煙影響到我唔撚屌你理煙剷屌邊個？你唔好on9好冇

你上黎9up唔出街屌煙剷都曬緊電，都有影響空氣質素

真係食到變智障
知啦知啦 知道你哋食煙嘅清高過我哋啦

死煙剷都on99
擇轉曬啲野黎講
你要食煙你死你事
搵個位企係到食大不了我自已兜路行
最撚憎啲人一路行一路食一路

仲要一路噴
我屌你母呀
你叫我點避

自私撚仲理直氣壯
收皮啦煙剷

好行夾唔送 走前贈你一句
祝你全家生肺癌 爛jer 爛腳 老母爛閪 陽痿 生仔條jer有煙味冇女屌 生女個閪有煙味

幾歲呀你？懷疑你未成年就食煙

講撚到自己成世界最慘咁 好撚嘔心

多謝

祝你全家俾車撞撚死啊
鍵盤戰士

名已留

火車頭正仆街

利申煙剷

連登煙剷惡撚過高登煙剷 高登煙剷見咁撚多人反煙都死死氣氣走人 屌你老母呢到啲人講撚到自己食煙好撚慘咁 笑撚死

一路行一路食真心仆街，後面既人食哂唔撚理人感受

申利：間中會食既仆街仔，但會企係垃圾桶邊食 ，其實同樣仆街冇資格講人

死全家啦屌你老母

咁你又幾歲，打咁大篇野咒人，成隻小學雞咁
你唔撚鍾意火車頭就地圖炮屌晒所有吸煙人士
連凌晨靜靜雞食都比你屌影響空氣質素
根本為屌而屌

真係好仆街 有時條街窄 避又避唔到

On9 你又知我凌晨唔落街？你係咪證實到個到之後一定唔會有人？所有煙剷都係自私狗呢個係事實

建議政府全面禁煙

快啲立法係街都唔準食煙啦 天橋先最難頂 跟本硬食

睇佢啲文法都
中學畢業未
痴撚線 除左識屌人老母冇野識講
曬鳩氣

睇返你啲post 原來係5p仔 屌 嘥撚左咁多口水

嘩 屌你老母 中文文法之鬼
唔撚夠講就屌文法啦

( Show Blocked User - 阿古路 )

傻啦
冇怪過你
你智商都未開發

走啦屌你老母 隔住個post都聞到你個身幾撚臭

最撚柒憎佢地

大大力推

一路行一路食班人早啲死